上網買電腦組合中伏經歷so9sad

是咁的，16年11月係格價網見到有電腦組合賣就入左官網睇、入度去官網設計得好靚好專業，就信左啦買左，間野係電腦特區298 113號舖！一開始用就都正常嘅、用耐左幾個月，跟住係咁藍畫面自己無限重開機、完全打唔到機，裸去比舖頭整話電腦有問題，佢話可能散熱唔夠勁，我心林5000仲唔勁啊！跟住冇換散熱啦，裸返來之後都其實之後keep住定時藍畫面，我費事拿去整，離我屋企好撚遠，用左年幾、藍畫面個日就唔玩得，上個禮拜裸去整，跟住師傅講話cpu係省電u來跟住又發現底板cpu槽係少左隻針，我買返來冇搞過佢入面d野，所以賣比我個時就應該係壞嘅cpu同底板，最八西輩係佢連ram都係壞，因為我電腦本身係壞，我換左cpu同底板，又裸去整叫師傅幫我重裝windows，佢話一插我條ram就lag機，唉！原來我粒cpu係淘寶貨，出邊冇得賣，所以佢cpu係會顯示數字4個0 ！
利申：我買個時得16歲捱撚左好耐日日lunch去7仔吃杯麵。跟住第一次換新電腦就比人當水魚！個粒唔係for賣街但係佢係淘寶買完裸來買！真係搞到我依家買野好謹慎！佢依家都仲賣緊好多電腦組合大大隻字寫住i74765T強勁電腦組合
唔識野一定會中伏！
當自己唔好彩lor 希望冇人步我後塵！
最後利申：所以爛電腦配件我都仲係度！想睇我可以影出來！

又最八西輩 又裸

你到底打乜撚嘢 抵鳩你俾人呃